有無人關注 籃球聯賽打交事件？

白衫打9佢打得好

紅衫條x屌 = 拉莫斯

CEC 20181104 MHK vs HKIE

大將軍係迷朗

小朋友齊打交

報警處理